點解冇乜政黨/團體真名玩高登、連登？

俾人屌到爛